姊弟戀揮手區

同佢一齊左半年多啲
計落我25歲 出左嚟做左兩年嘢
佢先畢業
我同佢都有傾過下未來嘅事
佢自己又易自卑 怕養我唔起
但我次次都有話唔緊要 其實可以自己賺錢
再一齊儲錢咁
但好怕到時經歷左兩年現實差距又擴大
想知道有無人同我一樣會咁諗
我好想同到男朋友繼續落去 唔係想分手
求巴絲們比下意見 或者分享下自己經歷咁
sorry for 1999

基路難行，回頭是岸

個個post都見到同一黎段野，屌

我係絲打嚟

只係想聽下同路人點講

兩年差好多咩

差3年

難唔難堅持？

想結婚就多㗎啦
我想27 28歲結婚
個男先出嚟做嗰一兩年嘢

同大自己4年既姐姐差唔多一齊，為左追到佢上進左唔少

好好啊 祝你成功

愛妳會為妳努力嘅，同埋依家d人都遲婚，睇定d先囉，鍾意就堅持喇

同過姐姐一齊，自己自尊心問題成日怕養佢唔起，果時同佢一齊就做左兩份工。最後太辛苦，又冇拍施，同做返一份工。

同大兩年姐姐一齊3年 佢搵28k 我17k 都好好地。

差四年
我同佢都過三十

好

反而覺得幾push到自己成長 上一個女友又係姐姐，學業，工作，自尊同未來等等問題散左。今次知道要點維持段關係

7年

其實如果條女唔介意
都真係唔洗咁介意衣d
因為條女都會因為你咁諗而唔開心同埋有壓力

咁堅

一齊左幾耐？

維繫一段愛情真係一門好深嘅學問

就年半了
男朋友
佢應該會睇到

有無擔心過衣啲問題